Juhhan Simmulow n temmä naine Tina rahha wargusse perräst mis nemmä süggisi möisa rehhe mant 2/3 röö ussitsid olliva warrastanu nink mis Tina omma su sannaga issi töes tunnistas om temmäle se eest koggokunna kohto poolt 15 witsa lööki trahwis möisteto nink et Tina issi hendä haiges tunnistas jäi temmä ilma trahwimatta nink et temmä allati iks haige om nöwwab temmä trahwi eest koggokunna kohhus temmä mehhe Juhhan Simmulowi käest 3 rubla höbbedast rahha trahwi ni kui sädüsse ramatun om se trahw ülles tähhentedo 20 Cop löök.
Se trahwi rahha 3 rubla höbbedat peab ollema Juhhan Simmulowil sel 23tal Marzi kuu päiwäl koggokunna kohto kätte ärrä masseto kust teddä walla maggasi ladikohe pantas.
